380676
5590
Chỉ có vụ án đầu tiên là hay một chút, mấy vụ còn lại bình thường. 
Sao mình oải với Ran quá. Tác giả lâu lâu cứ đưa cái nghi ngờ của cô ấy vào làm cho truyện chán chết được. Và khi đó Ran rất đáng ghét. 
Phải chi đừng có linh tinh mà tập trung vào các vụ án mạng nhiều hơn, giống Kìndaichi thì hay biết mấy. 
Đi được nửa chặng đường với Conan rồi và bỗng nhiên hết đam mê. Buồn thật. 
Vụ đầu gia đình giết nhau thấy mắc cười. Tình thân là cái giẻ rách. 
5
535536
2016-02-15 16:47:15
--------------------------
380280
5590
Không biết đây là lần thứ mấy Ran nghi ngờ Connan là Shinichi nhỉ? Anh chàng đúng là gặp may khi chơi chiêu đánh lừa Ran, lần sau không may mắn như vậy đâu nhé! Một trò ảo thuật đánh lừa Ran và Kazuha để thực hiện âm mưu giết nguồi. Buồn cười nhất là khi Hattori ghen với anh chàng ảo thuật đó vì quá “gần gũi” với Kazuha. Mà sao khúc cuối anh chàng không nói thẳng ra nhỉ? Lại nói Kazuha là đệ tử của mình. Nội dung quá tuyệt, thích tập này vì có Hattori và Kazuha, mong rằng tác giả sẽ cho học được hạnh phúc.
5
13723
2016-02-14 14:39:32
--------------------------
377348
5590
Mình đọc xong tập 46 liền ra mua ngay tập 47 Ran nghi ngờ thấy ghê quá sao lại nghĩ shin có người khác chứ còn conan coi là gián điệp của shin sai bét hết may mà cuối cùng conan đã nghĩ ra cách để giải nguy conan thông minh quá đi mất và cũng xóa bỏ những nghi ngờ của Ran phù may quá cả vụ án ngoại tình nữa anh trai viết tiểu thuyết hóa ra là em mình viết còn nhốt em mình trên mái nhà nữa mất mấy năm để tìm ra mật khẩu ở điện thoại đúng là mắc rảnh mà nói chung tập này rất hay và nên mua.
5
1102669
2016-02-02 12:58:38
--------------------------
362422
5590
trong tập truyện này, những nhà ảo thuật gia ra sức làm các trò ảo thuật thật là kì diệu và thích thú. Nhưng sự biến mất của sư phụ của họ lại liên quan đến một vụ án. Và Heiji cũng như Conan lao vào phá án. Sự hấp dẫn nhất của cuốn sách này phải kể đến sự nghi ngờ thân phận của Conan chính là Shinichi nhưng thêm một lần nữa, Conan lại thoát khỏi sự ngờ vực của Ran. Ôi! Đến khi nào thì cậu mới có thể sống yên bình với cô bạn gái này đây?! thật tội nghiệp.
3
362041
2016-01-01 22:31:31
--------------------------
331139
5590
Tập này có chi tiết của đôi bạn Hattori và Kazuha khá dễ thương. Nội dung Conan thì không phải bàn, vẫn cứ đều đều và thỉnh thoảng gay cấn như vậy. Dù đã qua bao lâu nhưng vẫn có người hâm mộ dõi theo nên tác giả muốn Conan kết thúc cũng khó haha. Tuy nhiên, có một điểm trừ là tập này Tiki giao cho mình sách bị gãy khúc, tính báo lỗi tiki nhưng thôi kệ, vì tiki giao hàng sớm hơn dự kiến nên mình bỏ qua nhưng chỉ cho 3 sao thôi, còn thì nội dung Conan phải là 5 sao
3
55927
2015-11-04 00:00:42
--------------------------
295543
5590
Thám tử lừng danh conan 47 hay , ngay mở đầu cuốn truyện đã là sự nghi ngờ của Ran dành cho Conan , conan sẽ xoay sở mọi chuyện ra sao đây..tìm mọi phương hướng để giải quyết.Và sau đó , là chap mà ông Mori được mời đến để tìm chiếc điện thoại nhưng lại về tay không, mọi chuyện cứ tiếp diễn và sau đó mọi người tình cờ phát hiện ra xác nạn nhân đã nhờ tìm di động .và cả vụ án mà nạn nhân là 1 trong những môn đệ của  ảo thuật gia lừng danh Mr. Masakage.Cùng với sự góp sức của Heji ..cùng đón đọc nha thú vị ^^
5
416933
2015-09-10 13:10:17
--------------------------
289917
5590
Tập này hay ghê, Conan lại bị Ran nghi ngờ thân phận nữa và lần này Ran đã nghi ngờ đúng, nhưng thật may lần này Conan lại thoát được cặp mắt tinh tường của Ran để tiếp tục thân phận Conan. CÓ cô bạn gái tinh ý như Ran chắc Conan lúc nào cũng phải đề phòng cẩn thận mới được, không khéo là lộ bí mật như chơi. Mà dạo này thấy nhóm thám tử nhí xuất hiện hoài thích ghê! Tập này lại có nhóm thám tử nhí và cả thiếu úy Sato với trung sĩ Takagi nữa, vụ án đó hay tuyệt cú mèo. 
5
471112
2015-09-04 22:52:03
--------------------------
